Finalmouse好唔好用?

話說見到唔少外國人話Finalmouse好用，想問下有冇巴打知點入手，或者用過既分享下好唔好用